政府失職

本來上水走私客、屯門大媽滋擾日常生活嘅行為應該係政府負責去處理
其實問題一早已經存在
早係天琦BB出動個排走私客問題已經嚴重
如果一個政府係做到嘢嘅呢D民生問題唔使搞咁耐先做到啦
點解去到最後要係市民去做政府應該做嘅嘢呢
除咗政府無能、失職之外我都諗唔到有其他原因去解釋
究竟政府係咪想市民架空政府，等市民成立臨時政府去解決社會問題呢

該區區議員呢?

禮義廉區議員全部都係喺咩巴士站呀咩天橋呀加返個蓋遮雨呀咩行人路加返2秒綠燈就當做咗嘢㗎啦
再唔係嘅如果你有睇東張西望嘅你就知而家D人有咩事係唔搵區議員係搵東張西望㗎啦
你自己話區議員做到咩啦
我淨係知觀塘區D區議員係做個音樂噴泉囉